\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{dossier_sections/modules.png}
\end{center}


%voir si ces lignes sont nécessaires sinon l'enlever
%Ce projet à été pensé pour que ses modules soient facilement interchangeables. Les interfaces ont étés prévues pour être claires. Ainsi si l'un des modules doit être changé il suffit de respecter son interface pour qu'il puisse être intégré dans le programme.
